阿特蘭大31場入85球 祖記國米先得65球

7場入15球就突破100球
依家壓過干daddy升上第3

準備比祖記買哂d人

但防守差

阿特蘭大

呢隊臭閪之前連哥本哈根都贏唔到

只要比對面入多一球就夠

8:4華西

東網體育:

亞特蘭大呢啲真係踢鬥志。
踢到咁勁都唔知為乜
嘥咗歐聯一個位

要買一早買左

let go hawks

入咁多波做乜？一d星味都冇

8強對psg